iPad 一問

想問邊度買iPad pro 9.7吋最平？

先達